突發 教育局宣佈明天全港學校繼續停課

#最新消息
1202 教育局宣佈明天全港學校繼續停課

又中圈套

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］ 係黎明行動，唔係黃昏行動

教育局特別宣布

雖然 *全港道路及公共運輸服務逐步恢復，但目前尚有不穩定因素，而星期一亦是周末後第一個繁忙的工作日* ，基於安全考慮，全港學校（包括幼稚園、小學、中學及特殊學校）明日（十一月十八日）繼續停課， *並應為日後復課作好準備* 。

停課期間，學校必須保持校舍開放，家長如有需要可將子女送返學校。學校應安排教職員在安全可行的情況下返回學校照顧學生，與家長保持溝通，並在安全的情況下方可安排學生返家。

各界應立刻停止一切暴力破壞活動，讓學生可以恢復正常的學校生活。如情況許可，學校最快將於星期二（十一月十九日）復課，請留意教育局進一步公布，學校應為復課做好準備，因應各種突發情況，就上課安排擬定校本應變措施。

教育局再次提醒學生應留在家中，不要在街上流連，遠離危險，更切勿參加違法活動。

又中

繼續交個波比警隊

他們在打的是「中共政權保衛戰」，而你們僅僅是在打「香港生活方式保衛戰」
—————————————————-
（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）
對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
（二） 從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身
港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底綫宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。
（三） 一切回歸三個字 – 真普選
核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。

林奠真係好撚蠢

要吹風係政府令到停課局面